點解次次睇達哥都有第二個人係到講野

我其實想問好耐 點解次次睇佢踢fifa都有第二條友把聲係到講野 成9日疊左達哥把聲

佢啲隊友開咪

好撚嘈

仲要經常疊聲 把聲又要細過達哥 陰d陰d咁講野

搵師父睇睇

佢地講野屌達哥先好笑

做咩姐你

但達哥唔會同佢地有任何交流 搞到成件事好唔知點 咁不如唔好錄埋佢機友把聲啦

佢地講野先好笑

達哥細聲啲 隊友大聲啲

Windows不是正版

人地打機開咩聲關你撚事咩
多多要求

新黎小學雞唔識規舉 屌極都有

不過達叔有排真係mute左
就撚晒班小學狗

Agger

即係睇個直播有意見都唔可以發表

咁不如叫佢地開台啦

KMDD有

講到你係客咁

反而想達哥試下一個星期有幾日唔講新聞同啲兄弟吹水鳩嗡

"收皮啦達哥！"

應該會講粗口

唔撚中意咪唔好睇
又要睇又要屌 賤過狗

黎鷹